[抵制有效]TVB民間團隊個TG比人搞

懶人包：
尋晚TVB民間團隊個discuss group有人撩交嗌，係咁屌admin，比人篤穿咗一人分飾多角就話只係想「谷人氣」，好多group都係咁做

TVB民間團隊開聲話TG要人，公海都要人呀，唔好比幾隻打手搞到翻天覆地

Telegarm:
Telegram公海:

《有關TVB團隊TG公海糾紛事件》
-
喺昨晚11時許，TVB團隊嘅telegram「公海」罕有地出現口頭糾紛事件，事件緣於有人討論美心集團，之後開始有三人一同追問並要求本團隊做美心任務。
-
呢件事本來無咩特別，因為一向都有同路人問我哋可唔可以做埋東方、党鐵廣告商任務，我哋會都答返佢，我哋仲有好多TVB廣告商未做，亦唔想out focus，但個奇怪之處就係，三個人都不約而同地話TVB戰線已經無乜好做、TVB已廢，而且三人用字亦極為相似，包括將「藍店」寫成「監店」、將「啱」寫成「握」。
-
本團隊見勢色唔對，向手足表示，TVB廣告商仲有好多，現階段不適宜攬埋其他廣告商嚟做，同時亦鼓勵手足可以學習前「東方戰線」手足，自行開拓戰線，本團隊必定提供意見及協助，奈何，「手足」卻多番惡言相向、撚前撚後，例如質問本團隊「咁監店唔撚使做？」，更暗斥本團隊為獨裁者。
-
「兄弟爬山，各自努力」，呢句說話由運動開始講到今日，而我哋一開始就係目標明確地去勸誡TVB廣告商，如今我哋啱啱先上返軌道（即係同舊團隊實力仍有差距，睇粉絲數目就知），而TVB廣告商亦有幾百個未勸誡，竟然有「手足」叫我哋對TVB鬆章，走去做其他嘢？呢個實在令人費解。
-
其實喺Facebook已經有好多大型社團討論罷買藍店、罷買中国貨等等，而呼籲抵制TVB廣告商嘅，卻係屈指可數，所以如果無咩特別事，我哋都係喺TVB戰線繼續埋頭苦幹先。
-
至於昨晚事件係有手足「打擊美心心切」，抑或係有人存心分化，本團隊不敢妄自猜度，但喺我哋請願開始有成效之際出現咁嘅事，有人「搞事」亦唔係無可能，大家如果想知咩事，就加入我哋TG群組同頻道喇，講講吓公海又好似嚟料😂

日日做任

今日唔係任務, 係踢大家入TG

Push

支持CCTVB戰線

推下

入咗TG未!

bobo

on9

收工就頂撚死你CCTVB

有入！

推

呢幾隻(一隻)打手好柒呀

五毛水平劣撚到

咁積極嘅

字都唔識打學人做pr

藍屍真on9

朝早

監店

和你上

睇到啲用字都尷尬

冇錢就呢啲貨㗎喇

嚟喇

太突然 我都遲咗

平時唔見你咁積極喎

《有關TVB團隊TG公海糾紛事件》
-
喺昨晚11時許，TVB團隊嘅telegram「公海」罕有地出現口頭糾紛事件，事件緣於有人討論美心集團，之後開始有三人一同追問並要求本團隊做美心任務。
-
呢件事本來無咩特別，因為一向都有同路人問我哋可唔可以做埋東方、党鐵廣告商任務，我哋會都答返佢，我哋仲有好多TVB廣告商未做，亦唔想out focus，但個奇怪之處就係，三個人都不約而同地話TVB戰線已經無乜好做、TVB已廢，而且三人用字亦極為相似，包括將「藍店」寫成「監店」、將「啱」寫成「握」。
-
本團隊見勢色唔對，向手足表示，TVB廣告商仲有好多，現階段不適宜攬埋其他廣告商嚟做，同時亦鼓勵手足可以學習前「東方戰線」手足，自行開拓戰線，本團隊必定提供意見及協助，奈何，「手足」卻多番惡言相向、撚前撚後，例如質問本團隊「咁監店唔撚使做？」，更暗斥本團隊為獨裁者。
-
「兄弟爬山，各自努力」，呢句說話由運動開始講到今日，而我哋一開始就係目標明確地去勸誡TVB廣告商，如今我哋啱啱先上返軌道（即係同舊團隊實力仍有差距，睇粉絲數目就知），而TVB廣告商亦有幾百個未勸誡，竟然有「手足」叫我哋對TVB鬆章，走去做其他嘢？呢個實在令人費解。
-
其實喺Facebook已經有好多大型社團討論罷買藍店、罷買中国貨等等，而呼籲抵制TVB廣告商嘅，卻係屈指可數，所以如果無咩特別事，我哋都係喺TVB戰線繼續埋頭苦幹先。
-
至於昨晚事件係有手足「打擊美心心切」，抑或係有人存心分化，本團隊不敢妄自猜度，但喺我哋請願開始有成效之際出現咁嘅事，有人「搞事」亦唔係無可能，大家如果想知咩事，就加入我哋TG群組同頻道喇，講講吓公海又好似嚟料😂

【TVB團隊 Telegarm】

【TVB團隊 TG公海】

【TVB團隊Facebook】

係咪衰呢
搞到TG channel又多咗人join

先唔理係咪分化
就中秋唔攪美心幾時攪
美心成間野 無錯係成間野 一年有6成利潤係靠月餅
剩返4成先係中菜同西餅 好誇張架
佢月餅期出事 佢炒定人都得

再推

無人搞咪你搞人地係打開tvb線

暗黃

突擊測驗！！！

我講我見解啫 關我叉事 依d行動野我係唔會做 我剩係負責食花生架啫

真 我都係做任啫 有手足開美心戰線一定支持

得啦，講完

五十一分

第十一

再加埋兩張icon 以為馬伕嚟

溫爺爺 掛機推po

似係大陸啲咸網廣告相...

落後左今晚再努力

我放完break喇 晏啲再推

辛苦哂

睇字都有鄉音 好難搞喎

動員能力試試，寶寶奪冠

傑出五毛系列

辛苦曬淡淡巴

冇入公海

溫寶寶

support boycott TVB team
fuck wumaos

有入channel日日做任㗎

大台寶

Wumaos go eat grass

似係大陸堆識廣東話做廣告既公司，搞到佢地無飯開啊

我要進來了

記得今日你開po呀

long time no see

大佬早晨

公海有時都有新野睇

佢話自己唔係五毛

五十九

第八

等搭正戰報

無男人會話自己唔得，蕭別離都打j啦

遲啲入返

20秒後!!

morning

支持 ! D分化五毛字都唔識多個，咪中計

搭十二點正

第七

我都自稱係追ＴＶＢ既藍絲，唔認自己係連登仔

咁早出post

可能係「TVB」魔咒，不過今次就廢事做標題黨

大家到時幫手諗標題

我見channel有咩正野就轉載嫁啦

呢個po畀大家知下呢件事都得㗎

都算係宣傳facebook同埋tg嗰邊嘅

我係連登娛樂記者, 專門上網R料出稿

入會！入會！入會！

如果今次有你風格話唔定好精彩

邪教

笑死on9藍絲

傻閪共狗

班支那人𠱓人都咁撚蠢

反證呢條戰線好WORK

逼CCTVB做好多表面功夫 同暗地裡做手腳
包括: 劇集扮黃 (老老實實黃嘅都唔睇CCTVB 但竟然都有人咁仔細去睇 捉到好多道具組撐黃嘅蛛絲馬跡)

紅底新聞部離職想洗底?

杜汶澤嗌入錢就得，我嗌入會就唔得

零五

第六

我信有劇組會暗啞底做野，不過唔會係「五一黃手套」咁on9囉

哎，尋晚早訓，唔記得做任添

push

日本都有一個反nhk黨嘅

如果隨便喺一盒Lego入面抽一粒出嚟會係抽到咩色？100%係藍色！

多謝提供花生

保護國民免受NHK傷害黨

條友好柒

我唔介意公共廣播機構收錢嘅

10分

維持第六

Tvb終於搵人做野

睬佢都傻跟大隊admin做嘢

就嚟放飯幫手推下先

落TVB廣告既商品絕對唔買

到底TVB畀咗幾撚多budget

有冇踢個柒頭皮出谷

入去個TG公海屌下你地班標題黨/鳩推撚老母先

唔好教精佢
等佢柒落去

收視費真係第一次聽

屌佢！

pushhh

呢種質素分分鐘係傻豬藍絲自發？

人哋BBC 都咁做

主要去為咗成個機構獨立於政府嘅收入，先可以減少干預

黃心穎精神

我們都是黃心穎

弱智到咁
證明TVB戰線好有用

即自幹五

咁搞法藍絲會罷睇

恭喜晒。

沒有人搞分化，這樣就不好了，即是沒有成效

佢哋睇商業電視台囉

反正可以唔交然後就冇得睇bbc啫

我覺得無論香港定中國都好多呢啲傻豬

黃監地圖

笑撚死人

唔畀錢都自發去做

藍屍真係弱9智

CCTVB官方承認扺制團隊俾倒壓力佢地

繼續支持，繼續做任務

我地都唔收錢自發做啦

好心佢地唔好咁柒啦

笑左

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

藍店變監店

尋晚kelly鬧得我好岩

就係想講呢段

監絲狗

唔係有特別嘢都唔會睇tg gp
原來有啲咁嘅事

g持團隊 雖然無入tg但係只要你係連登po都會幫手

我都係見channel有花生食先入去

雖然間中有突發TVB料睇，但平時大多數都係其他谷forward野過嚟

仲要佔成版，阻住曬

藍絲真係人一藍腦變殘
吖唔係，監絲先啱

支持admin

唔辛苦 上堂掛機都冇嘢做

幾好笑

惡我地個admin，未死過

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

監店
嘩事

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

繼續推

join 左

joined

龍哥

翠姐

邊位

你囉翠絲姐

我不是姐

一早搵過狗做嘢啦
疑似前admin畀狗咬咗

五毛：跟大隊？人叫你就做，奴性！

1

推推推

繼續追擊cctvb

針對CCTVB緊要過針對監店啦柒頭5毛

翠哥

屌你老母食撚屎啦
袖手旁觀唔撚做野仲指指點點
中共雞姦你個時 我地食花生等睇戲

支持TVB戰線

[12港人］如果大家想放棄，麻煩入一入黎。

tui

做任，推

我要剝CCTVB光豬

Pishhhhh

up

Pish

搞人氣

推呀

P版推唔到

頭兩張乜撚嘢監店睇到我R晒頭 我仲走去google
而且睇得出唔係打開字嘅人

和你推

屌 睇到我都唔撚知佢想寫乜 監店
唔睇pin咗段嘢都唔知佢想寫乜

戶戶

善用推文先

tvb驚到

催淚絲

今日咁早

停用clickbait標題
唔好膠化share新聞嘅地方

掛住你呀嘛

admin 咁串
我鍾意

我都掛住你

好shy呀

今次都clickbait?

無話今次係

不如你比第個方法鼓勵人地打網絡戰線

錦鯉有咩糕件？

宜家唔係標題黨+垃圾內容, 而係標題炎+鼓勵人地打網絡戰線

正經開post果陣你都無份推啦, 係咪?

你咪又係駁唔到，於是咪膠化

駁what?
好似只係你睇唔明

要講嘅講完
都有人開個post講標題黨問題
你咪繼續囉
我打"錦鯉有咩高見"就係比你呢d咁嘅人睇
點知你天才到用"錦鯉又做過d咩"回我

現在就同你解釋，我用咗四個月做實驗，唔標題黨就無人打TVB戰線，無人打TVB戰報就唔會有TVB捷報

你估我好想做標題黨？你估我唔想搬紙過紙就出post？啲連登仔鍾意睇標標黨丫嘛，咁樣先有人打TVB戰線丫嘛

我無問你「錦鯉又做過d咩」
我係問你，如果你唔認同TVB戰線用標題黨吸引人，咁你有無第二個方法可以吸引到人打TVB戰線，
如果有，我地就用你個方法，
如果無，對唔住我地只可以繼續咁樣落去

唔太why

PUSH

錦鯉你有無開po
錦鯉你有無推正經po
錦鯉有咩方法令人做任
錦鯉無高見就收皮先

請班支那仔扮香港人

穿煲

你起佢底咪知佢有冇開過
推TVB戰線唔係叫推正經po/行動lo???
而家咪就係要搵更多吸引人嘅方法去延續抗爭行動
錦你又為場運動付出過啲咩？唔會只係識盲屌人
但冇貢獻嘅話
錦你就真係要收收皮先

講出口了係咪好舒暢

多人注意到就一定有唔同聲音

睇佢都唔係特登搞分化既人，佢只係唔認同我哋手法啫

做乜why

TG有入但好少睇
直接做任啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

大台越打壓，我哋就越大聲

【抵制 TVB戰線】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

【TVB廣告商詳細名單】

push push push

唔入

冇人想標題黨㗎
係香港人情緒主導&三分鐘熱度&鍾意玩膠
叫佢地派個嬲都要又呃又氹
得嗰數字上200萬人
實際行動力低到嘔
正正經經開post無人問津
依家用呢種手法可以拉多幾百人做
即係多啲人受落啦
咁咪用囉

前admin A餐巴同黃心穎個個post都正經標題
咁又點？
到畀狗咬之前
得返幾百人做咋
就算佢地畀狗咬咗
香港人咪又係wfc
更加唔好講有好多所謂黃連tvb都冇抵制
講起都心酸呀

你唔鐘意咪block曬開post啲人囉。你有心嘅follow fb page都可以做，畀埋link你：

好波

推，勿被分化

完美示範分化撚如何運作

如可分身飾演自己

如真如假 如可分身飾演自己

監唔係錯別字